連登仔下一代是否有機會脫貧？

大家成日都話窮人之所以窮
除左無家底
仲因爲貧窮父母所灌輸既窮人思想導致
咁上連登大家睇野多左
知道中產有錢佬大概會點由細教育仔女
或者至少知道邊d係窮人思維唔應該傳比下一代
咁計落連登仔至少會俾一般人有更正確既教育下一代既思想
咁係咪代表連登仔既下一代有機會上流？
先唔好講咩無女有咩下一代呢d廢話

撚有下一代咩

有腦嘅根本唔會生

勿講廢話

有正確觀念
能否改變資源不足階級複製既命運？

噢

香港脫貧唔係靠思維，係靠物業

腦魔，游B新圖有冇?

傻仔先以為連登仔冇有錢人
你擔心下班支那五毛狗間屋會唔會心人強拆仲好啦
果班就真係悲哀啦

未貧過何來脫貧

對唔住囉

我今日發覺自律同無慾念係脫貧其中兩個重要因素
我有個老友把口叻，識執外表
搵3萬幾個月
但0積蓄
比著我有呢個能力應該脫左貧